可否理性少少不要攪港鐵

我明白大家都好嬲 嬲是解決不了問題
港鐵是基層主要既交通工具 阻礙到有些真係有需要既人
更何況港鐵職員也有唯數不少的運動支持者
只是以不同的方式支持 試諗下沒佐地鐵又點運載二百萬的市民呢
現在我們應該對準問題根本要求港鐵交代同跟進元朗事件 交出CCTV 並報警拉人。
兵法有云 不戰而屈人之兵 等佢地內鬥

P牌仔 88

係咪狗鐵職員呀你？響到想洗底？
睇清楚琴日啲片先啦
係你地個豬隊友車長令到你地狗鐵一鋪清袋
多謝佢啦

我係和理非都唔鳩幫你啊仆街

屌你老母

應該交出cctv比"市民"
黑警比黎無L用

車唔撚開 打大個車門比 鄉黑打人 仲想幫狗鐵洗白 收皮啦

可否理性少少不要攪港鐵
可否理性少少不要攪警察
可否理性少少不要去遊行

你都on柒9 行撚開啦 阻柒住曬 屌你老母

留意下港鐵，有事不停元朗，有一班想走都走唔到，白衫打夠先走，少量職員在岡位，應警方要求，提早12點前關站，形成困獸鬥

可否理性少少不要攪樓主老母
唔撚得呀

呢家係要用盡方法

令政府付出

呢個時候搞港鐵，影響哂基層既人，但就係完全影響唔到你想搞既人，你明唔明？

元朗冇人拉喎 用合法嘅渠道投訴？

收啦P牌